[PS4] Monster Hunter World Beta (2)

有無人打角龍？
第2任 15區出發

Push

打火龍求

Code?